[志在四方]四月七日沙田十場賽日討論區III

具刀欺你係咪出黎搞笑

無人開POST

仲開沙田

以為1001開緊

潘頓要反cup鳥

傑采十幾叠轉第一個彎

莫雷拉 大仆街 快撚啲死返巴西

邊個最尾

條q好好分但無我份

一早叫開定無人理

馬王
講出黎自己有冇笑

傑彩繽紛出閘閪撚到

綫路勇駒三甲

搵人直接開新POST 星期三?

達龍贏完
係時候到騰龍啦
畀我收番啲啊

上年場金盃跑到堆馬彎彎地
而家好似隻隻都適應到咁快時間咁

吉利馬王

第一個彎闊過西隧

買左頓騎王點補好

依家有呢個就唔使啦

又係贏頭場之後反輸

訓哂雷狗w

跑完晒慢慢先攪啦

具力斯痴孖筋
比人串係咪罰到驚

你開

拉又大熱5倍潘騎王食撚滑

巴基之友

又輸錢

潘狗贏埋尾場係咪騎王

導彈唔好睇小

馬克羅斯改變哂香港長途生態

牙頓反CUP 騎豬王

1:59:66

拉沒頭馬就得

2個串q

歡仔

夏蕙姨係彎定係2000唔到

志在四方

外國馬點砌 ?

我愛馬
可惜彎左

其實仲有具力斯條ON9兜大灣去放頭

如果呢場雷狗第一 潘狗第二 都係潘狗騎王？

夏威夷呢場咁快步速沿途三疊唔到好正常 不過顯示2000咁快步速佢未必到

拉

133三疊望空 唔係幾作得準既

自在人生會唔會輕磅贏

個人認為博得多 同埋大外檔太蝕

係唔撚係

田雞仲要頂到佢喊出黎 轉灣兩隻角力

騰龍點解咁冷

苗狗死撚哂
我即使輸都係輸埋比佢呢隻騰龍駒姐

女皇盃好撚難度

( Show Blocked User - 祝賓斯馬死全家 )

唔似喎 咪鋪啦

屌同路

莫雷狗唔到2000 柒足2分鐘

食尾糊

工夫做哂俾你睇架喇

咁不如比隻馬抖

尾場爆獲勁既

咁撚多人話傳成冇用力係咪未撚睇過馬

場場走3段22秒幾，點會未用過力

唔通用力走2段21秒？

俾膠都廢撚事

拖左

威進狗第一隻飛

有個問題睇左好多年馬都唔明
2，3班馬跑1600到 1分33秒
g1馬跑到 1分32秒
點解將隻2，3班馬放去放g1
會輸幾十個馬位
有無人知點解？

睇直播笑撚到我

why

跟步速跟散？

凱旋駿驥好過佢

你個名咪做到

飛到條TRACK中間 笑撚死人

唔知點解要跑埋呢場

第2場同第9場個結果差唔多呢咁最後會唔會跑7 13 6 1

2 3班馬跑既步速同GROUP唔同

有時正常步速咁遠，越級挑戰果d好多時見到跑到隻馬收停咁滯 到底點解會咁

造馬 3班夠跑G1

比較下佢同大運當頭兩隻馬嘅出腳 一樣跑咁快 出腳低一定比出腳高嘅馬耗力少

但今日D1檔幾醒神

具力腸

3班133磅
隻馬有無咁多貨啊

隻7可以留意下既

想要皇天
有無人打醒我

想試下隻盛大光輝

貝sir style

不喜歡個檔
佢拎位好論盡

Same road

想要星運判官 求屌醒

今日果場短途g2 步速都算快，返到黎隻艮志騰雲收停咁滯

內傷都買？

不如d錢入落我户口

紀利雄星無人要?

紀利雄星外檔風風聲一野過曬

究竟邊個會做騎王 ?

呢隻放唔到頭已經冇得傾

潘頂磅不如要隻導彈 拖巴基之星

我信莫雷拉

今日輸咗成千 想死
凱旋駿上呀

我潘 利申allin左

艮志本身實力有距離
加埋慢閘放唔到影響馬性跑法
今日呢場發生係佢身上都係有害無利
收停咁滯都合理

A3

All in ed

賭w賭6號定2號

綫路勇駒

聰明

田雞係垃圾

NIGGA今日冇喎

咁點解有時d馬輸都會有力跑返終點，有d直頭唔知做乜9 輸20-30馬位
（當隻馬健康無事）

巴基之友 偉大勝利qqp

偉大拖F

all in 11

凱旋駿驥

買咩好

11,13

1-11輕輕鬆鬆

凱旋駿驥啦

騰龍狗冇人要？

騰龍駒 最後一擊了

整多一兩季應該適應到日本盃時既東京馬場

潘狗贏馬

一棍紀利雄星 何妖食尾糊

買W好無

俾個-10開心下

潘d飛

13

想飛左雷

15wow 5pok?

10 12 14位置已買 又鋪草皮了

爆啦

1 8算 追多次

13坐p望w

12 qpq
加p

11

1-11大熱啦希望

屌13頂唔撚住

阿般攝入面

牙頓s型走位

1 13 7 4

潘頓騎王

點賭

潘狗呢場世界級

貝力斯又塞車

潘狗世界級

好撚勁

潘勁撚到

第一次買潘頓贏

潘勁到

連贏位置Ｑ 10 場 1 威進駒 拖 4 自在人生 +
7 志在四方

又比人殺左

巴基之友 留到咁後 騎乜鳩

屌你渣電單車咁捐上黎

最尾個場咁容易賭

d走位勁撚到

去馬嘅潘頓

塞到咁都贏

自在人生頂唔到

屌何妖咁都頂唔到win 唉屌

真今日平手收場

介賭了

追左 又鋪草皮

屌，個十磅仔

勁到仆街

好似分紅海咁殺上黎

潘頓認真騎真係冇得輸，實力超碼超一班

枝導彈射左去北韓

睇錯左巴基之星

比柒俊搞到無左四連環

7乜撚啊屌
我1,13,4啊你老母

好睇

潘頓勁撚到

隻1真係贏潘頓

柒俊啤酒園

死潘勁到條鞭都唔洗用S型走位

潘神

14 14 1
勁到

潘狗肯去馬真係冇對手

見到隻11想封 拉埋出去zip定個位 再衝
唔做獸醫

佢轉正灣先飛出去

凱旋駿驥又閪
今日全敗

POON>>>>>>.SO

2號

戶口我返50 有冇波水

得返50蚊, 有冇波水

psg對家

騰龍狗完全騎唔掂

屈福特

中段都搶搶地

4號陳sir騎唔掂

佢騎得掂個個唔係骨髓哥黎了

好黑仔今日無收過馬仔錢

狼狗好強WO

科隆德乙好似超班好似炸

志在四方e隻馬值得再跟進 實力應該唔只咁樣

冇乜跑錯啦今場

輸淨30都唔比機會我起機 屌你老母潘頓

潘狗回到5倍騎王啊仆街

海登咸上場先入拜狗4球

即係買咩

就係咁仲平手盤

佢騎隻馬外閃差啲夾死威進駒

咁先要買對家 認真

至少2班馬

賭左咁耐，輸得最甘今日爭分輸鼻，榮光輸鼻，星洲，好吉利p全輸鼻

屌點解我要用4拖1 13qpq

屌你狼讓平半WO

一代傳奇都贏唔到梁鳩俊點贏

下場換人就要跟啦

上一次布文臨到終點走去垂手

上次被逼

外國盤之前平手

香港唔清楚

ALLIN 海咸登

頂住咗冇計

傑彩係咪已灣 又包尾

莫雷拉返日本啦仆街！

泥地/大賽日=輸死人

梁瓜俊好撚廢

沒灣 只係貝sir出閘真係世界級 轉灣10疊之後全程包尾收皮

博盡要輪休啦
科隆第一嫁為升班博盡

對咗

感覺e個潘狗為左傳承 前幾場都會突燈放頭試地跑下次要避避

我撐你呀

貝sir不嬲都係世界級

明明就點跑都贏 唔使試啦

未落注

大賽日頭場牙頓一定第一個飛走

具刀欺 下體賢 以後見佢兩個可以劃走先

140檔都贏

今日買大潘贏到

冇撚人性潘頓 殺我4條飛 屌你老母

你個仆街田太安都唔好得幾多
全日hea撚到仆街

就黎冇哂騎師黎香港

咁老苗點算

俾隻銀紙夏生跑乜野出黎啊
不如當佢見習騎師減五磅出賽算數啦

阿國做佢主帥

我都買左佢3場 個3場入面隻馬唔夠勁姐 冇計

偉大勝利下次再追

上次好肯定有人咁講過呢隻馬

又追?
今次我都果斷放棄，仲要企高哂身收工

呢d馬同睡眠大學一樣 追到破產都未贏到

轉人騎先再試仲要外檔

我諗佢會立心輸多兩三場落四班再算

貝力斯同夏禮賢牌照去到將時？

冇人開新po

夏禮賢真係絕望地廢

田泰安食百果？

兩個第二

[加州銀晉華美公主] 四月十日谷草八場夜馬賽事討論區I

同你一樣 屌

贏緊一球叫糊

2粒

屌，唔撚記得買